依D先係環保囉，香港D淨係識得走飲管

人地依D真係做到野，完全係D人自願，又有成效，香港嗰D淨係識得走飲管，係到擾民，自己又開晒冷氣又剩